前排玩返LOL

玩左2、3場都已經有D厭
冇以前咁熱情 唔明仲有咩討論
講極咪又係團戰、對線、英雄强度

强你老母 玩蝗者啦垃圾